- Требуется добавление символа "×" в выражении "123√1"
- Тесты
- Консольный ответ на --version
- Имя приложения в Gnome
- Версия в одном месте проекта
- Активные ссылки на отправку почты и ссылку в GitLab в инфоокне